頭先朋友出殯老納喺靈堂大叫中華人民共和國萬歲

爽

你朋友就是你

秒殺納dee

牛B死了

燒隻乳狗比你朋友？

究竟有幾on9先開出呢D垃圾post